衝擊完垃圾會 恆指今日又升300

根本冇影響。
香港人承受得起

證明香港有仲未死 梗係升

今日一定要大升。 如果跌一定又賴9我哋。

一定會話 衝擊立法會令到政局不穩 投資者失去信心 令到恆指大跌。

好彩而家升咗四百點

就係沖左先有信心,因為香港未死得晒,搞得成分分鐘過歷史高位添

文宣